屌你班NBA球員

之前NFL單腳跪單野，成班球員好撚型咁支持。
莫雷一個tweet 就成班係到say sorry .
錢真係大哂咩，我唔信班大6人真係唔睇nba啦

屌你啦Harden 人地Kanter 正氣過你好多。

Harden = trash

偽善撚
左膠係咁
見到真錢就鳩縮

［置頂］繼續文宣大洗地 （用盡每日一post)

「緊急」要草船借箭！！！

屌你 宜加Reddit 個邊好似好大迴響wor

力架

又唔見 三藩市49人 同Donald Trump 道歉。
Nike 仲搵埋佢做代言人

Yes Lebron James always say he fight for human rights and freedom.
Now when it comes to China, he disappear like in the 4th quarter, diu!

好多人屌鳩緊nba

James harden人又垃圾打法又垃圾
如果你地話鬥射3分波悶
佢瘋狂射1分波仲悶

= 香港首席打機達人達哥

話時話 Colin kapernick 條撚樣而家去左邊？

講真你係有料跟本就唔驚無左中國市場

玩玩具係咁架啦

垃圾拉登 罰球球王
打波又玩低椿draw foul
食屎啦

食緊Nike 份糧。鋼鐵人想簽佢

我就真係唔L信班NBA球員敢出聲，個個都鵪鶉做縮頭烏龜喇，因為NBA=金錢第一。

屌你老母印度黑人 死返去印度啦去美國做乜撚嘢

大家要理性d處理呢個問題黎突顯比外界睇
我地同中國係唔同，就算佢地反對我地，我地都會respect佢地，唔係好似中國咁打壓異見

Kanter有出聲呀，不過要班球星級出聲就無可能

正因為咁 美國人先注意